我地動物台，一條心撐達哥用簡體字

達仔好波

以前會反達 而家先知佢係好人

唔反達了

不說中文(普通話) 唔撐了

唉好失望以前仲咁撐佢，依家認清佢真面目

屌 我地大本營bilibili點反簡體

who?

動物台手足接受開簡體字訓練,點會屌得落手, 屌返繁體就差唔多

who

達哥不嬲係動物台人，佢會睇蘿球社中二病truetears